太古城牛年首宗成交 套3房1780萬沽平手走 低估價35萬

太古城牛年首宗成交 套3房1780萬沽平手走 低估價35萬
10:28 2021/02/17

"......翠榕閣高層C室，實用面積897平方呎，套3房間隔，單位於1月初以1,800萬元放盤，終以1,780萬元沽出，累減20萬元，實用呎價19,844元。售價較銀行估價1823萬低35萬元。原業主於2018年2月以1780萬元購入，帳面平手離場，惟計算釐印費和律師費要蝕讓離場......"

樓淡: 都話買樓唔一定賺架啦! 就算是太古城都唔例外。還是租樓日日(俾業主)賺最好

傻仔做爛市 哩個單位2300萬起跳

"售價較銀行估價1823萬低35萬元"

銀行估唔足係人都知啦

個別例子 唔計

唔洗租金咩住3年

3房套太古城 當月租2萬5千 三年都90萬

18年樓市最高峰買梗係蝕啦

夠3年即走？ 移民盤？

唔知呢個post由Dr_MK條on9開既話會變成點

2萬5冇可能租到啦, 一定過3萬, 3年過一球

職業好2萬7應該傾到，依單case 其實賺咗租，隨非住公屋，唔係交租點都係蝕。

Yes，550呎以上已經20k up，太古城極好租

講到唔洗交stamp同進貢俾AA